[鞭屍系列］【武漢肺炎肆虐】司徒法正算計到有疾病困擾 預計年中情況會好轉

更新時間 (HKT): 2020.01.24 21:05

玄學家司徒法正今日到觀塘接受面包台節目訪問，談到年近歲晚，不少善信及客戶都找他幫忙還神和祈福，剛剛更從美國出席完講座，他說：「可能最近個市唔係咁好，好多人都想聽下有咩方法，我就建議大家採取主動，有危先有機。特別今年係屬金水，從事金融嘅都會有一定嘅機會。」

談到最近武漢肺炎肆虐，司徒法正表示從術數上來說已預計到今年會有疾病困擾，他說：「今年更加係庚子年，每到庚子年都有一啲大事發生，所以建議大家今年萬事小心，預計到年中情況就會好轉。」
採訪：曹家誠
攝影：仇志德

Source:

唔知有冇old news

推

條友之前咪比人告,昆人種生基

咩係種生基

風水野

條友仲有出黎搵食咩，好似消失左

6月時香港真係好轉咗既，只係7月再爆勁啲啫

師兄做開政府PR?